"question" : "miband3는 어느 회사 제품인가?"
"answer" : 샤오미
"question" : "miband3는 어떤 종류의 패널을 탑재하였나?"
"answer" : OLED
"question" : "miband3의 화면크기는?"
"answer" : 1.98cm(0.78인치)
"question" : "miband3의 블루투스 버전은?"
"answer" : v4.2
"question" : "miband3에 스피커가 있는가?"
"answer" : X
"question" : "miband3에 마이크가 있는가?"
"answer" : X
"question" : "miband3는 완전충전 후 방전까지 몇 일이 소요되나?"
"answer" : 평균사용: 20일
"question" : "miband3은 NFC를 지원하는가?"
"answer" : X
"question" : "miband3은 GPS 모듈이 탑재되었나?"
"answer" : X
"question" : "miband3는 혈압센서가 탑재되어 혈압을 측정할 수 있는가?"
"answer": -
"question" : "miband3는 알림 기능을 지원하는가?"
"answer": SNS알림, 메세지알림, 전화알림 지원